5男1女涉毀區議員文宣被捕 警：建制同非建制都有

警方下午舉行簡報會，指以刑事毀壞及盜竊罪拘捕6人，涉嫌與12宗在北角及柴灣破壞區議員橫額及偷取海報案件有關。被問及涉及的區議員及所屬黨派，東區警區刑事總督察盧彥霖盧不肯回應，只稱「我呢到唔多強調，總之各方面都有」、「建制同非建制都包括喺裡面。」

被捕人士為5男1女，年齡介乎40至77歲，分別報稱電子技工、銀行職員及退休人士，各人互不認識，沒有組織犯案。盧彥霖指，他們涉嫌在1至3月期間於15個地點，以利器及顏料破壞不同政黨、合計30多張的區議員橫額，以及撕去張貼在大廈大堂的區議員海報，內容涉及民生議題及抗疫資訊，總值損失3,200元。

盧彥霖又表示，被捕人的犯案動機是因為不滿相關政黨立場，並指有人已被落案起訴，呼籲市民需從合法途徑表達意見。有記者之後再追問涉及政黨的數目，盧彥霖則稱「我唔會提供呢個資訊俾你」。

工聯會啲暴徒？

為5男1女，年齡介乎40至77歲，分別報稱電子技工、銀行職員及退休人士，各人互不認識

好難估

難咩估呀，唔肯講咪即係藍屍lor如果係黃絲做既，仲唔大大聲話佢地係暴徒
你慌唔係撕橫額俾人斷正，所以先被迫做野

99%有片斷正 高清有影

不過到最後由袋鼠法庭判嘅話 非建制派人士就一定坐水飯房 建制派撚樣就當場釋放

守行為

所有司法人員都係仆街

黃嘅坐幾年
藍嘅撤控

DOJ好似係執法？

律政師不提證供起訴

你估會當自己友咩
而家都唔洗在乎你立場
最多咪正常判
做走狗邊個主人會救你

是9旦啦，最終唔係撤控就係守行為！
如果被控係黃絲就判6、7、8、9年啦！

若果係黃就大聲講啦

事件中部份被捕人已遭落案起訴，其餘人獲准保釋候查。

北角+偷取海報
一定係仇b

講到自己咁撚正義
北角班福建狗拉晒未

檢控

撕建制海報=挑起社會紛爭 嚴重破壞社會安寧 或會引起暴力社會事件發生。必須判處監禁

撕泛民海報=錯誤地表達個人立場 但諒解及同情被告犯案目的 判罰100蚊海報成本費用

拎返屋企j

用盡價值 全部重判彰顯法治公平

曾因瑩 仇B

普通藍屍點會保佢